［共識］遇到左膠應該點做？

大家有冇共識點樣對付左膠？

拖走？打埋？聽佢勸？ 有冇共識

帶離現場，大力反抗=打

拖走？
無乜可能 人多圍住 難拖開
加上佢咁阻膠 死都會死返黎

打埋？
絕對正確 一野推佢埋去
順便打埋 真係唔洗留手
利申 一早已經當左阻膠係鬼/5毛

聽佢勸？

全部都係退休 休班警

直接打柒左膠便可

打